聽講GitHub好好用

聽講有個外國勢力既網頁叫做GitHub, 好洗好用
大陸唔洗翻牆都用到
可以好好上去發表下愛國論

Lm 等睇github比中國ban, 等中國developer無得抄code

Ban 唔到啦。聽講之前大陸block 左，但比人投訴, 跟住大陸先unblock 返
GitHub 係科技呢行太重要啦

G持

我以為大陸一直唔比上github添

有個大陸版github

China Dictatorship 中国独裁统治

Chinese "Communist" "Dictatorship" "facts". 中国《共产主义》《独裁统治》的《事实》。FAQ, news compilation and restaurant and music recommendations. 常见问答集，新闻集和饭店和音乐建议。Heil Xi 卐. 习万岁。

大陸上唔到嫁

大陸上到。
搵左係大陸住既朋友測試過啦

啱啱試左，係得

BTW，大陸版 ：

gitee含尻啦，
要做會員先down到d source code，個會員仲要微信或大陸電話認證，gmail又唔撚可以用黎註冊

唔係點叫大陸版？中國特色來。

Git姨姨

Github 有d Page 會彈451:

介唔介意幫我試埋gitlab同bitbucket

比個網址我，一係留個 contact 我比個深圳 VPN 你自己慢慢玩。

gitlab

bitbucket

唔該哂先

兩個都得 ... 不過 load 好撚慢。

編程隨想個github係咪支那上唔到

有幾多強國人會免費提供code上去

實名，容乜易有bug伏到人比人尋仇不了

其實依個先至多大陸人用

唔間時block